[I/A] 拉結爾 抄足diablo，切勿課金

大陸廠驚，完全係diablo 手機版，可以玩下幾好玩，由於大陸野大家切勿課金

明知支那廠驚就唔應該玩啦
唔課金又點，你玩佢就有被動收入
口講支持反送中，但又走晒去玩支廠驚課大金畀支那回血，ON9無極限

有冇咩驚唔是支那廠介紹？
出面啲post 廿個有十九隻半都係支那，先旨聲明我唔會再玩KR

其實好多都唔係支廠出
但新驚就無乜

點樣十九隻半
求其打開app台個list大半都係日本game
你用屎眼睇到十九隻半?

我冇興趣玩日文, 有D 仲要去睇泡菜文
任天堂又係奶共, BZ都係奶共, 果班玩緊WOW, PKMON 既你就冇件事?

唔好單單打打咁, 你咁撚把炮去屌鳩哂佢地, 唔好選擇性係度欺善怕惡。同埋去一拳, AFK ARENA FB屌埋班鬼佬走去玩支那驚, 我話你知我大部分大陸驚都棄撚哂, 就算有玩既都唔再課金

你呢D 咁撚黑人憎既嘴臉唔會令人聽你勸, 你有時間去學下說話技巧點樣Persuade人地, 就咁大聲夾惡掉低幾隻字以為道理企係你度自己好撚型?

幾好玩,

屌打下機姐,

推

講咁多廢話講到邊到睇十九隻半係支那廠未?
搬龍門?

廢話？你果幾句就廢話。
係香港appstore新出果炸好多外國廠？係度咬文嚼字捉字蚤？類比呀，背後意思係好多呀得未呀。

不如你建議下啦，做啲實事建設性高啲既野，唔好一味撩交嗌，你搵到好玩既外國廠game 邊個得閒去玩支game

又係你自己話出面十九隻半都係支那廠先要玩支那game
同你講成個list日本game又話唔想玩日文韓文
到依家都未答到邊到十九隻半支那廠game
點同你講建設性高既建議, 你自己遮撚住自己隻眼

入黎純粹撩交嗌？有冇好介紹先？
拉結爾、異世界女神、一拳、重裝戰姬呢堆近排最多人玩既全部都係支驚，已經隻隻都棄，到你介紹下邊隻好野

唔小心放棄左個世界地圖任有無得解返?

客觀講句
抄就抄到足
喺電腦玩就零吸引力
不過電話玩算新奇
畫質細節配音做到足
但大陸game抵觸價值觀
玩都唔好咁大聲
亦唔適合喺反中前線連登討論
當然唔玩係最好

apps台啲game隻隻都down過黎玩，冇一隻玩超過一星期

扮工咁悶咪咩都玩下
不過呢隻扮工玩唔到

老實講 手機game本來就冇咩遊戲性
都係用黎kill time, 玩到棄 即係你已經享受左
隻game對你黎講都冇咩價值

仲有冇人玩緊